[五眼聯盟]Hong Kong: Statement on the Erosion of Rights

A joint statement by the Foreign Ministers of Australia, Canada, New Zealand, and the United Kingdom, and the United States Secretary of State.

We the Foreign Ministers of Australia, Canada, New Zealand, and the United Kingdom, and the United States Secretary of State are gravely concerned by the Hong Kong government’s unjust disqualification of candidates and disproportionate postponement of Legislative Council elections. These moves have undermined the democratic process that has been fundamental to Hong Kong’s stability and prosperity.

We express deep concern at Beijing’s imposition of the new National Security Law, which is eroding the Hong Kong people’s fundamental rights and liberties.

We support the legitimate expectations of the people of Hong Kong to elect Legislative Council representatives via genuinely free, fair, and credible elections. We call on the Hong Kong government to reinstate the eligibility of disqualified candidates so that the elections can take place in an environment conducive to the exercise of democratic rights and freedoms as enshrined in the Basic Law. Beijing promised autonomy and freedoms under the “One Country, Two Systems” principle to the Hong Kong people in the Sino-British Joint Declaration, a U.N.-registered treaty, and must honor its commitments. We urge the Hong Kong government to hold the elections as soon as possible.

驚你港共唔夠煩，再出多篇聯合聲明屌鳩你。

Push

bingo紙準備

鋪路制裁

底線越推越後
連取消惡法都唔敢提出